innisfree見工有咩要注意

如題

sales?

Yes

化妝

口才，佢有時會舉例考你反應
好似我咁就衰左啦

Ching in ft定pt

你衰咩問題

暑期工，見pt
佢舉例話有個客唔鍾意D贈品想轉其他野，點應佢好
之前見雪糕店，話如果個客同你講你間野D雪糕食過曬，隻隻都好難食，點應佢好
次次見工一問我反應，我就知我實衰嫁啦

我其實諗野好慢，佢突然咁問我都打左個突，未慢慢應D廢答案比佢囉

上年定今年先

前年啦已經，總知基本問題，好似優點之類果D,準備到就準備定先囉
佢仲有問我英文